BNO移民英國招人入tg group

我24歲 想開一個telegram group 關於移民英國
誠邀大約23～30 歲數嘅人入group 如果你大機會 會係2021年內走人嘅 請join 因為本身身邊朋友冇乜會咁快走

初步諗住add大概20左右人 因為本身係另一個tg group發現太多人根本認真討論唔到 兼大量廢話 無聊嘢

主要討論下住邊呀 有咩打算呀 幾時過去呀 做咩工作呀 會唔會開舖頭？甚至將來係英國有個依靠 等等 想認真討論兼會實行嘅

有意可留低tg 我add你入去 男女皆可

或者你開個gp，
放link等人加入？

都係

Push!!!!

Pushhhhsisis

就夠20人 幾時落閘 太多人好難傾

想join

暫時有30人 落一落閘

想入 但冇得入

小心有啲用足球員做profile相同名嘅
果啲好多時專搞bno gp

樓主仲收唔收人？

24yearold

Pls add

即係有伏？

仲開放緊？

好似唔得

不如搵人開多一個 因為太多人真係傾唔到任何野 最後邊廢話新聞無聊group

樓主仲收唔收人

開左

可唔可以加埋我
啱啱嚟到無朋友